個女仔諗緊咩呢?

小弟返工識左個女同事,大概識左到而家半年多DD,幾個月前佢轉左部門,所以返工無咩機會見到
佢轉部門前一日都主動問我有無佢電話,話得閒聯絡下.

之後我地都有KEEP住聯絡whatspp,未至於日日有,但一星期都有兩三日會傾下.佢有時都會叫我做野小心D,落Site要小心.

有日唔記得傾開D咩,佢問我介唔介意佢年紀大.我答唔介意,其實我唔明佢問依樣野係咩意思.
不過我估佢起碼大我5-6年左右.

過多排我都係keep住同佢傾計,咁我有日問佢有無拍緊拖,佢答有,
其實我都死心了.唔想再傾落去,因為我知唔會有發展既機會.

咁我特登唔應佢,好冷淡咁.其實我真係唔想點再同佢傾,因為已經無機會發展.
但佢見我好耐無回覆佢,佢會問我點解唔覆佢.

咁我答佢因為唔太舒服,所以無咩點睇電話,佢又會好擔心咁問我有無事,等等...
之後我話睇左醫生,無咩事,佢答我佢放心晒.

請教各位絲究竟佢諗緊乜? 佢係咪想收我做兵only?

兵

條女痕

SP

個女仔望落斯斯文文,正經女仔咁,平時對答都好正常.

真係收兵?

做下兵先啦
拍緊拖=唔會有發展既機會 唔一定嘅

你問下佢同佢男朋友關係點啦，可能佢男朋友俾唔到愛既感覺佢

收兵有分斯文唔斯文？

我就係唔想做兵.

我想抽離自己,如果唔係到時仲趺得仲深

1. 兵
2. 呃你話拍緊拖，其實想試你

你地女仔好仆街.有男朋友點解仲要咁關心其他男仔!

你係咪無咩拍拖經驗?定個人真係好單純?

兵既話我就算啦.
但呃我話拍緊拖，想試D咩

男女咪又一樣
定樓主你自己諗多左先

係,小毒撚

你有冇親眼見到佢拍拖先 at least合照

搵定一個後備/水泡

介唔介意佢年紀大.我答唔介意
依個位你應該問清楚或者chok下佢

無. 無見過.

但呃黎做乜?

咁都有?

on9 照上啦

佢都俾晒暗示叫你上 ,放假咪講下你唔洗陪男朋友咩
佢關係好就唔會搵你啦, keep住等佢分手就入閘

心態唔好下下諗做兵, 上少啲連登

唔清楚你個人 驚你鳩痕

我唔記得講.

佢仲會想主動約我出黎食飯.

我話可以,得閒可以食,佢會好似好開心咁.

仲有就係有時我工作需要,要去佢返工既地方.
佢會問幾時去,會問睇下有無機會見到我.

當我答完佢,佢發覺佢返工個時間見我唔到.
佢會有唔開心既樣.

咩樣?
你講講下好似有啲煩膠

唉,咁可以點做?

煩膠?? 姐係點??
佢斯文樣

但問題係.如果個女仔有男朋友都咁樣..

我就算同左佢一齊,我都唔會放心..

因為佢都係單獨同男仔出街,又會成日whatsapp關心人

咁你自己想點？估下估下冇意思
chok下佢睇清楚佢宜家咩情況先啦

我都唔知想點.
我想同佢一齊,但我又好怕有第個自己出現係佢身邊.
佢又無講佢同現任關係好差.

唉,好煩

你鍾意佢就問清楚

你唔鍾意佢就唔好諗咁多 當普通朋友交流
得閑打下友誼波

大5-6年都岩，樓豬唔好制呀

友誼波.

我正人君子.

愛情不分年齡.不是嗎?

你幾大佢幾大呀

我27,佢應該有33

有無絲解答下

巴就多,搵d絲上黎講下個女仔諗緊咩好嗎.

未一齊就諗到咁遠, 咁撚多野擔心 點成大事

你應該諗點樣令佢開心,唔洗再出去搵其他人,你先係佢真命天子

狠虎之年 食住先啦
幾廿歲溝女都要人教. 仲以為20歲

我如果咁叻唔洗上黎開post

無咩絲可以分享下既

想收兵
真絲 信不信由你

同埋悶 想搵你zip